＊嘛...智能手機都差不多時間要公佈2期的製作消息了吧

本季黑馬真正神作

難離難捨
希望發動一次動物台集資 資助2期

silp

冇得繼續睇神蹟

真係有嘅話垃圾程度可否一試IS第2季?

Is 人唔笑狗都吠啦

Is神作點比

藍台搞少次船p就有得睇了 😭

呢套垃圾原來有人理

BD公佈過四位數字,班staff應該要慶功